有冇人唔靚仔，但就有女仔好鐘意你

唔好對我太好
我都唔識分我係唔係對你有好感
定只係想搵個水泡

我靚仔, 但冇女仔鐘意我

可能你碌鳩唔夠粗

A09!!!!!!@

你叫雞比足錢，人地緊係對你好架

可能佢地覺得你口才好呢
我都自問唔靚仔
但又拍到五六次拖
有d人個樣好睇過我，但又話a0
我都唔明

梗係識講野先溝到女
毒到一碌柒咁又太靚仔唔知咩玩法

好心咪ff咁多啦

冷靜少少...

禾

我靚仔又大隻，不過無錢 無女鍾意我

真係慘
咁後生就思覺失調

唔好咁多幻想啦

我唔靚仔，多謝你既鐘意 ，對不起你既鐘意

你收皮

好耐冇見

碌尻識轉彎

中學雞考完試未